吉野家正式收皮

你究竟依家係叫我食洋蔥飯定係食牛肉飯,得嗰兩三片牛肉, 洋蔥就鬼死咁多,大飯又係咁細飯係咁，我真係屌你老味呀
使唔使咁撚孤寒呀
你唔使幾耐就同老麥一樣咁仆街,一路好走呀粉腸

食飽好去支援

去緊

畀撚返啲牛肉我仆街

不如整個飯叫洋蔥飯啦笨柒

有冇人同我一樣覺得洋蔥好食過牛

人渣公司係咁樣

星期一圍吉野家總部

有得額外叫牛汁

未淋落去

豬飯係ok嘅

牛又乾牛味好似都淡過以前好多
反而洋蔥甜甜地吸左d牛汁食落好過牛
過食牛感覺上就回本d,太多洋蔥就件事好孤寒

搞掂完正經嘢，去佔領吉野家先

汁煮過既特別正

汁煮唔係豬肉飯咩